覺唔覺cc台班噴精係度嘈捐血好無謂

大部分根本唔夠年齡捐

夠就應該夠，不過成班打壞咁血小板數量不足捐都冇得捐遮🤦🏻‍♂️

捐埋d低劣既血

嘈輸嘈贏都唔會捐啦

成班癲下癲下咁啲血都唔知用唔用得

大部份有瘋狗症

Cc台平均年齡有冇14歲

12-16

唔怪得牙蔣做大佬

唔夠秤都唔知嘈黎做乜

討論緊著校服系思想控制

留意到cc台關於考試 讀書 學校排名post都好易爆

成班中學dse雞 無業噴精

Agger 少上左好多

謝師宴

認真講句 真係有代溝
真係好多00後 吊那星我80後🙄🙄

去cc台主要同腦魔玩

您40幾歲點80後

駁唔到

19歲都做到大佬 班細既會有幾大

講得好中

樓豬少數高質post

期期都有新既無謂野嘈，發大d on9野黎嘈就好似好威威，嘈完都唔知做乜撚